想識架妹 有咩好方法？

見到大學入面啲架妹咁正 又溫柔又貼體 有冇ching教路點識佢地

識我

TG

double may

冇 有嘅我一早叫咗雞啦

比錢去轉日本先啦

冇返工冇錢

問佢一唔一齊睇蠟筆小新